兄弟爬山 各有各做！唔好再比人帶風向 信自己

唔好再比人帶風向
各有各做
今日 想出就出
最緊要 不被捕

只要唔比人拉
你今日出黎 幫手撚狗 等佢地無得抖
係百利而無一害

但勇武 我求你地抖抖 唔好team kill
保護自己
今日吹風休息 係叫你地休息！
仲有3日要捱！！

今日1400 想出就出
和理非 係時間輪到大家！！
前線琴晚大搞完都好攰 分分鐘都未醒
休息 係講比佢地聽！！
和理非 一陣出黎就出黎 唔出黎就打文宣
出左黎 可以幫手消磨狗既體能

10月5-6日 大遊行 愈多愈好

目的：和理非出黎 勇武前線抖一抖
但果班狗就無得抖 繼續重防
消磨佢地體能
唔出既 打文宣 twitter戰線

10月7晚 再遍地開花（夜晚！）
點解前2晚唔出 係為左令狗唔知18區實際會出既人數（佢地手上得10月4晚既數據，會按呢個數據調環頭）

目的：令黨鐵變EMPTY R
令10月8號三罷更順利！

認同請分享

推唔到都推

1/10

2/10 兄弟爬山 大家既做法都有好處

同意辛苦哂各位

勇武休息，和理非衝呀🙋🏻‍♀️

3/10

推 唔勇氣 最少都和理非啦今日

政府難得放一日假比你地抗爭

最後係屋企hea對唔對得住十月一手足

各有各做

和理非 出黎呀

和理非 gogogo

推

行完就走都要出

同意陳沛然醫生

我再三重申，這個世界不是二元分法。在香港仍有很多中間、和理非的人。
我反對逃犯修訂條例，支持成立獨立調查委員會；
堅持一國兩制，反對港獨；
不認同破壞，不同意衝擊法院和醫院；更珍惜人和命，反對用任何力使人受傷。同意不分化，各自為香港努力。

To 在場和理非
#轉至勇武朋友仔
尋日偏地開花
見到好多花生友
如果你地係和理非
唔該幫手叫其他人唔好影相
唔該幫手做下哨兵
唔好淨係企係度自high嗌口號
口號要嗌 增加志氣
但都要做啲實事幫手足
林奠會唔會聽你嗌完口號
回應你五大訴求呀?
勇和一體 唔係講 係要做